屌那星，發現姓陳嘅人都幾屈機....

科技界： 陳易希
演藝界： 陳小春
時裝界： 陳展鵬
教育界： 陳美齡
攝影界： 陳冠希
舞蹈界： 陳偉霆

太多數唔晒

商界：李嘉誠

明明叫陳嘉誠

女神：陳敏之 陳煒
cctvb 兩大台花

食肉界？

姓李尾機d

差啲啲

數漏咗
人妻界 ：巨乳人妻

你真喺好撚無鳩聊

電莖：deer chan

睪丸界：陳奕迅

學界 陳庭佳

巴膠界：陳巨乳

五毛界： 陳老貓

中藥界：陳皮

陳列品

打機界：陳近南

咁樣陳列品係唔係樣板界達人

陳那

風水界：陳振聰

MK界：陳浩南